如果渣車果時突然急屎點可以點做？

渣緊車急屎，仲要塞車

你地會點解決

痾完掟出窗

照痾，再叫人洗車
「喂，我架車個坐位有d泥要清一清」

那兒來的屎

有聲

果時塞緊車咁咪臭死自己

開小小門屙

sor 呢個先岩.... 我稔起呢條片

好耐之前睇過 笑到肚痛